其實物流業都係香港命脈

如果，我話如果。
幾年前碼頭工人嘅抗爭變成大規模碼頭佔領運動，影響香港物流業，貿易行業，又影響到成哥嘅碼頭業務，對香港真係會好大打擊。
可能連商家佬都會出聲，所以大家一定唔好俾人搞到去碼頭或機場果邊⋯⋯

碼頭好危險，地方大而雜

好多重型機械，唔太建議